日劇/日本電影入面，有冇邊個著和服係最靚？

想見識一下

松隆子？ (怪人二十面相)